[黃店] 兩姊妹涼皮準備喺元朗國開分店

元朗又多間黃店

不過好似未講邊度

五毛狗咪撚覆

位置問題, 未食過依間
係咪食辣野架?

琴日先食完
普通料咋喎
偏貴
知佢黃

我未食過但想試

笑撚到
上次朋友食完屙到
留名俾人話我分化

有咩好笑?

汁？

太辣？

好食

幾肯定唔係辣到屙

啲中國來貨野
起碼涼皮呀炸豆都係中國造啦

呢間好正

元朗國本身無涼皮野食終於開入黎

食到肚痛